有病睇醫生屌你老母成日侮辱英雄片科幻片

顛狗幾時死

仲要人身攻擊
癡鳩撚線

癲*

食屎狗

你人身攻擊多啲喎

你話特撮on9
屌你

冇話特攝on9
話你胡亂吹奏on9
搞清楚

又人身攻擊
屌你

痴線

明白我苦處未

早知，有入marvel post

終於有人明白

jm9

夠彊入john wick個po呀死癲狗

做乜鳩

井底之蛙
講最正打鬥明顯你睇得太少
基本三大特撮打鬥已經可以同大部分動作片平起平坐
你專咬人都係葡萄啫
少少人認咗佢啦

我都話冇侮辱特攝
係叫你唔好乜撚都扯關係
係咪咁難明

講打鬥故事一定比較到
你仲要井底幾耐。
仲講到自己道德高地咁，原來都不過如此

你鐘意啦明眼人睇下你開啲post都可以得出結論

迪士尼pr打鬥咁高質都無人理
班連登垃圾高質極有人
都係井底之蛙

高質極有限

係咁高質就唔會咁啦
你估你真係千里馬？

你承認同凡夫俗子同等智慧？

你覺得自己好聰明咩

係呀你點知
迪士尼搞marvel mcu正正同還pr版權撞正，mcu成功點都同特撮扯些少關係
bvs咪又係似似地戰隊vs咁
m狗dc狗也是不過如此

你知道bvs係漫畫出架可

比起某些識少少扮代表好少少咁啦
逐一舉例的話77四十九日都未講完

咁我同你講
你蠢撚到仆街

幾年出呀
戰隊vs幾十年前已經有

同啲弱智無腦比係蠢既
因為個腦裝咗去囉由

其實你到底點踩佢最愛既英雄片

事關依位巴打淨係放條link
Link個post都係佢自己出,完全唔明乜事

你咪癲狗，日日追住人咬

佢話乜都扯去特撮就是on9
咩邏輯？

追po啦

佢話乜都扯去特撮就是on9
咩邏輯？
下下彈出來引戰
邊個咬邊個先你都唔知

其實冇踩過
詳情睇下eva post

似似地除左兩個打有乜撚野似呀
我可唔可以話你同個逃犯一樣係男人所以可以拉你番去呀

唔關事嘅硬要扯去唔係on9係咩

引你老母戰咩，而家我擺明車馬話你癲狗呀on99
有咩你咪係個post到屌囉，使唔使開成十幾個post屌鳩人

你講唔出點唔關事

咪就係得啲好少嘅相似位你硬要講係抄/特攝拍得好好多囉

所以說凡夫俗子

駁唔到

你可以話唔似
一黎就屌

你個個post都係咁樣
我睇左十幾個post你都係咁

補習多啲先啦井底

你自己咪一樣野蠻唔講道理

駁唔到
你咪講下bvs仲有咩似囉
doomsday似？
batman似？
神vs人似？
on9

你咪一樣on99

咪又係著公仔衫英雄打怪獸
邊個on9